asso嘅同我入嚟

唔知有冇人同我一樣，作為一個asso仔感覺好無力
勇武比人打到頭破血流，我自己就係屋企做assisgnment，感覺真係好up, 有一刻覺得自己好撚冇用，有種強烈嘅罪疚感
我唔知我仲可以點

我今日遲交左份group project 會跌一個grade 例如B+—>C+ 超唔開心